鳴泣之時系列新作+海貓鳴泣之時咲宣布年底推出

大家點睇

睇下點

龍7畫功進步幾多

好期待 希望佢d推理唔好再眼高手低

而家套《蛍火の灯る頃に》個設定成個
套迷家咁

唔知係咪龍7睇咗迷家頂唔順要示範呢類作品應該點鋪排

龍騎

睇個勢似係rose guns days咁搵人幫佢畫啲立繪 你見佢近期啲嘅彼岸花盛開之夜遊戲版啲畫功都麻麻，如果新嘅鳴泣之時都係自己畫嘅畫，應該照舊好多人狗衝PS3版立繪

pc版傳統就係全部由佢執筆

之後重製先會搵人代畫 相信唔會變

不過rose guns days已經開咗主要人物畀人哋畫嘅先例

支持船巴！

apple b

又食老本

睇慣左都係想睇番海貓/寒蟬果種立繪

古手梨花

喵啪

膠布

諗起套海貓動畫

海貓冇出過動畫!!!!!!!!!! 海貓就去玩game/漫畫啦~

點解唔出第二季 雖然第一季魔法大戰

海貓動畫唔出晒真係玩鳩觀眾

一早睇晒海貓漫畫同game

原來你啱 ，龍7話啲立繪係佢自己畫，不過搵人幫佢着色

xx之時系列特色

有冇人完全唔明海貓係做乜

睇漫畫啦

等漫畫先睇

其實都唔完全可以話玩觀眾，只不過要動畫黨轉睇原著或者漫畫啫

早排先翻睇番海貓 真係好正

笑4

出到咁冇人買bd dvd咪冇第二季

其實海貓系列最on9既地方就係 07自己搞佐好多密室謎團出黎 讀者個個等答案
點知佢就同你講 真相好殘酷 你唔知好過知

啲人話ep6定唔知幾時已經有人知道真相
所以佢改撚左個結局
真定假就得作者自己知

我記得有解到，不過冇講到白哂，大部份都係做戲，多人合謀或者假畫面

同詩歌之類既野係咁2當解咁
食屎啦

其實頭幾ep 集集冚家鏟得黎都幾好睇
到解篇就on99咁

咁戰人做乜鳩會成日比金髮魔女拉入異空間
又咩紅字藍字 出題
飛黎飛去 唔知做乜柒

上網搵結局 都係睇唔明

d人話其實6已經比哂hint，d人估到同埋覺得太on9 屌鳩07
然後07 出返個7 串鳩哂全部讀者
仲要引起埋fans間既大戰
最後都係要出返個吾等的告白畫埋條腸出黎件事先叫完
而家仲有續作，究竟仲可以點玩

假架啲畫面！連啲奶都係假